\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}Laudáte eum in magnálibus \MediatioE{e}[ius,] laudáte eum secúndum multitúdinem magnitúdi\TerminatioES{nis}[ ]{e}ius.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{2}Louvai-o por seus feitos grandi\MediatioE{o}[sos,] louvai-o em sua grandeza ma\TerminatioES{jes}{to}sa!~\Responsorium},
  {\item \VSup{3}Laudáte eum in sono \MediatioE{tu}[bæ,] laudáte eum in psaltério \TerminatioES{et}[ ]{cí}thara.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{3}Louvai-o com o toque da trom\MediatioE{be}[ta,] louvai-o com a harpa e com \TerminatioES{a}[ ]{cí}tara.~\Responsorium},
  {\item \VSup{4}Laudáte eum in týmpano et \MediatioE{cho}[ro,] laudáte eum in chordis \TerminatioES{et}[ ]{ór}gano.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{4}Louvai-o com a dança e o tam\MediatioE{bor}[,] louvai-o com as cordas e \TerminatioES{as}[ ]{flau}tas!~\Responsorium},
  {\item \VSup{5}Laudáte eum in cýmbalis beneso\Flexa*{nán}[tibus,] laudáte eum in cýmbalis iubilati\MediatioE{ó}[nis:] omne quod spirat, lau\TerminatioES{det}[ ]{Dó}\-mi\-num.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{5ab}Louvai-o com os címbalos so\MediatioE{no}[ros,] louvai-o com os címbalos ju\TerminatioES{bi}{lo}sos.~\Responsorium
      \item \VSup{5cd}Louve a Deus tudo o que vive e que res\MediatioE{pi}[ra,] tudo cante os louvores do \TerminatioES{Se}{nhor}!~\Responsorium}
}